(極限定力調查) 電梯目及女大法

目及 * 正評
唔目及* 負評

後入埋佢

即係咁？你有冇咁長呀